依家講到明連選舉都唔俾你玩，請問啲留港抗爭撚點睇？

【愛國者治港】港澳辦夏寶龍：反對中共不是愛國者 中央主導更改選舉制度 阻反中亂港者入局

報道：

北京持續收緊對港管治，預料將大規模改變選舉制度，港澳辦主任夏寶龍今早在研討會上，再次重申要由「愛國者治港」。他指出，「愛國者治港」是港人治港的「最低標準」，重要崗位在「任何情況下」都不能被反中亂港分子佔據，他更列出「愛國者」的條件，指歇斯底里攻擊中央、公開宣揚港獨、在國際「唱衰」香港、要求外國制裁、觸犯國安法，以及「攬炒派」，都不是愛國者。

依家佢就係大巴大巴車落D留港抗爭撚到
請問你可以點樣抗爭？抗條撚咩，淨係安心出行香港人都已經擋唔到
客觀現實就係得兩個選擇，第一個走，第二個留低接受

連下sir 唔係話唔好理香港變成點嘅咩？
做乜仲出咁多新聞post?
我都想做港豬順民架

［改變心態］香港變成點唔重要，最緊要自己活得開心就足夠！

最後作為連下sir 信徒
幫手推廣下佢嘅概念
俾連登班黑暴知

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

你問完我點睇
另一班人又問移民當抗爭撚點睇

點做都俾人屌

新加坡式權威管治！

新加坡邊有咁閪

算啦，都係想搞分化姐

走定留都有人讚有人彈

總之自己想點咪點

你唔想走既話，唔通佢叫你走你就違背意願跟住走咩，咁同家長政策有咩分別

唉⋯⋯

投票抗爭

留港還留港，抗爭還抗爭

無啦啦你拉埋黎講講到個個留港都係死士準備抗爭咁

大部分人留港一係唔想走，一係走唔到，邊個同你講抗爭姐，係生存

香港已經輸咗

六四晚會都違法lu
結束一黨專政、天滅中共都唔嗌得

留港同離港都係苟活, 都唔係抗爭